撕裂

和平只係你地鍾意扮晒偉大

醒喇香港人，和理非係冇用㗎

Push

開錯台，自膠